百得阿姨係咪撤出左中國?定比強國人食晒?

最近超市賣嘅百得阿姨都唔係行貨 (大陸做)
而係福建360價真棧會見倒果種意大利做嘅水貨

次次疫情一爆超級市場d意粉醬就比人掃撚哂

百得阿姨有made in china??

made in china左好多年 袋裝, 袋上好似係有正體中文&殘體中文
水貨盒裝係意大利做

前排先係百佳買盒裝

好唔中意呢隻

759咪有

有時有, 有時冇

超市以前一向係賣中国做果隻, 而家變左

哇屌 冇係香港住 真係唔知
連百得阿姨都係咁....
下次真係睇清楚先買....

呢排日本城有水貨盒裝買

唔講真係唔知。。。淨買box

11.8, 平過百佳好多。

百得阿姨根本係cheap嘢
意粉最起碼要揀de cecco

試吓去馬莎買，意大利造，$19包，好食過阿姨。

8蚊我都見過
其實唔一定食百得阿姨
759有隻幾蚊都好食 但唔係成日有

以前價真盞8蚊咋 屌依加貴